今朝係兆康搭的士留低左部電話 有冇好心人執到

今朝9點30係兆康搭的士留左部電話
部電話係白色Samsung note4
有冇好心人執到
入邊有啲好重要嘅相
如果有好心人執到pm我啊
我可以比返錢你

去先達問下

人地唔見咗部電話好慘 唔好咁都屌佢啦

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

我老豆做回收果D，成日執到電話，D人解唔到鎖就放入回收箱

回收佬唔會比番你，我同我老豆老母講話可能人地唔見左借，佢地話人地拎去回收借係唔要，佢自己袋
仲要關機話唔要比機主追蹤到，冇鎖既就即刻洗機，買個錢都好
真係好賤

其實真係好憎佢地貪小便宜既廢中行為，話佢地又比佢地話番轉頭，好鬼扑街
利申：樓主部幾咩色？幫下你眼

白色 Samsung note 4
有白色暗花機殼
入邊有我同過左身朋友啲相

冇見過，老豆拎果部粉色黎 有冇鎖嫁？你鎖左應該仲有機

你要努力D搵，應該的士佬幾會大D
重要的話，就唔好放棄，報左失未？

條友 on99 咁成部 iPhone 畀人check
入埋佢嘅 Apple ID 開 lost mode